[明年見] one promise 擊過掌 稱作手足的 割不斷

天要忌才
天要塌下來
仍要與天比賽

推左先 好聽